{
  "Vero is an event-based messaging platform. Increase conversions and customer satisfaction by sending more targeted emails.": "Vero 是一个基于事件的消息平台。通过发送更多针对性的电子邮件来增加转换和客户满意度。",
  "Vero auth token": "Vero auth token",
  "Alias a User": "别名用户",
  "Create or Update User": "创建或更新用户",
  "Delete User": "删除用户",
  "Resubscribe User": "重置用户",
  "Track Event": "跟踪事件",
  "Unsubscribe": "取消订阅",
  "Update User Tags": "更新用户标签",
  "Change a user's identifier by merging two user identities into one": "通过将两个用户身份合并成一个用户身份来更改用户标识符",
  "Create a new user profile or update an existing user profile with custom properties": "创建一个新的用户配置文件或更新已有的用户配置文件的自定义属性",
  "Delete a user and all their properties and activities permanently. This action is irreversible.": "永久删除用户及其所有属性和活动。此操作是不可逆的。",
  "Globally resubscribe a user to all communications": "全局重新订阅所有通信的用户",
  "Track a custom event for a user": "跟踪用户的自定义事件",
  "Globally unsubscribe a user from all communications": "全局取消订阅所有通信的用户",
  "Add or remove tags from a user profile": "添加或删除用户配置文件中的标签",
  "Old User ID": "旧用户 ID",
  "New User ID": "新用户 ID",
  "User ID": "用户 ID",
  "Email": "电子邮件地址",
  "User Data": "用户数据",
  "Channels": "频道",
  "User Email": "用户电子邮件",
  "Event Name": "事件名称",
  "Event Data": "事件数据",
  "Extras": "Extras",
  "Tags to Add": "要添加的标签",
  "Tags to Remove": "要删除的标签",
  "The old unique identifier of the user": "用户的旧唯一标识符",
  "The new unique identifier of the user": "用户的新独特标识符",
  "The unique identifier of the user": "用户的唯一标识符",
  "The email address of the user": "用户的电子邮件地址",
  "Custom user properties (e.g., first_name, last_name, timezone). Reserved properties: language, timezone, userAgent": "自定义用户属性 (例如：first_name、 last_name、 tidzone) 保留属性：语言、时区、用户代理",
  "Device tokens for push notifications and other communication channels": "推送通知和其他通讯渠道的设备标记",
  "The unique identifier of the user to delete": "要删除的用户唯一标识符",
  "Unique database identifier for the user": "用户唯一的数据库标识符",
  "Email address of the user": "用户的电子邮件地址",
  "Name of the event being tracked": "跟踪事件的名称",
  "Event-specific data and properties": "事件数据和属性",
  "Additional metadata for the event (e.g., source, createdAt)": "事件的额外元数据(例如源，创建)",
  "An array of tags to add to the user": "要添加到用户的标签数组",
  "An array of tags to remove from the user": "要从用户中移除的标签数组",
  "Email Bounced": "退信电子邮件",
  "Email Clicked": "电子邮件已点击",
  "Email Complained": "电子邮件已被申诉",
  "Email Converted": "电子邮件已转换",
  "Email Delivered": "电子邮件已发送",
  "Email Opened": "电子邮件已打开",
  "Email Sent": "电子邮件已发送",
  "New User": "新用户",
  "Unsubscribe User": "取消订阅用户",
  "Update User": "更新用户",
  "Triggered when an email bounces": "当电子邮件退信时触发",
  "Triggered when an email is clicked": "点击电子邮件时触发",
  "Triggered when an email is marked as complained": "当电子邮件被标记为被抱怨时触发",
  "Triggered when an email is opened": "当电子邮件打开时触发",
  "Triggered when a new user is created": "创建新用户时触发",
  "Markdown": "Markdown",
  "## Vero Webhook Setup\nTo enable the webhooks, go to **Settings** > **Integrations** > **Webhooks** and enter the URL at which you wish to receive the webhooks.\n\n```text\n{{webhookUrl}}\n```\n": "## Vero Webhook Setup\nTo enable the webhooks, go to **Settings** > **Integrations** > **Webhooks** and enter the URL at which you wish to receive the webhooks.\n\n```text\n{{webhookUrl}}\n```\n",
  "## Vero Webhook Setup\n  To enable the webhooks, go to **Settings** > **Integrations** > **Webhooks** and enter the URL at which you wish to receive the webhooks.\n  \n  ```text\n  {{webhookUrl}}\n  ```\n  ": "## Vero Webhook Setup\n  To enable the webhooks, go to **Settings** > **Integrations** > **Webhooks** and enter the URL at which you wish to receive the webhooks.\n  \n  ```text\n  {{webhookUrl}}\n  ```\n  ",
  "## Vero Webhook Setup\n    To enable the webhooks, go to **Settings** > **Integrations** > **Webhooks** and enter the URL at which you wish to receive the webhooks.\n    \n    ```text\n    {{webhookUrl}}\n    ```\n    ": "## Vero Webhook Setup\n    To enable the webhooks, go to **Settings** > **Integrations** > **Webhooks** and enter the URL at which you wish to receive the webhooks.\n    \n    ```text\n    {{webhookUrl}}\n    ```\n    ",
  "## Vero Webhook Setup\n            To enable the webhooks, go to **Settings** > **Integrations** > **Webhooks** and enter the URL at which you wish to receive the webhooks.\n            \n            ```text\n            {{webhookUrl}}\n            ```\n            ": "## Vero Webhook Setup\n            To enable the webhooks, go to **Settings** > **Integrations** > **Webhooks** and enter the URL at which you wish to receive the webhooks.\n            \n            ```text\n            {{webhookUrl}}\n            ```\n            ",
  "## Vero Webhook Setup\n                To enable the webhooks, go to **Settings** > **Integrations** > **Webhooks** and enter the URL at which you wish to receive the webhooks.\n                \n                ```text\n                {{webhookUrl}}\n                ```\n                ": "## Vero Webhook Setup\n                To enable the webhooks, go to **Settings** > **Integrations** > **Webhooks** and enter the URL at which you wish to receive the webhooks.\n                \n                ```text\n                {{webhookUrl}}\n                ```\n                ",
  "## Vero Webhook Setup\n                    To enable the webhooks, go to **Settings** > **Integrations** > **Webhooks** and enter the URL at which you wish to receive the webhooks.\n                    \n                    ```text\n                    {{webhookUrl}}\n                    ```\n                    ": "## Vero Webhook Setup\n                    To enable the webhooks, go to **Settings** > **Integrations** > **Webhooks** and enter the URL at which you wish to receive the webhooks.\n                    \n                    ```text\n                    {{webhookUrl}}\n                    ```\n                    ",
  "## Vero Webhook Setup\n                        To enable the webhooks, go to **Settings** > **Integrations** > **Webhooks** and enter the URL at which you wish to receive the webhooks.\n                        \n                        ```text\n                        {{webhookUrl}}\n                        ```\n                        ": "## Vero Webhook Setup\n                        To enable the webhooks, go to **Settings** > **Integrations** > **Webhooks** and enter the URL at which you wish to receive the webhooks.\n                        \n                        ```text\n                        {{webhookUrl}}\n                        ```\n                        ",
  "## Vero Webhook Setup\n                            To enable the webhooks, go to **Settings** > **Integrations** > **Webhooks** and enter the URL at which you wish to receive the webhooks.\n                            \n                            ```text\n                            {{webhookUrl}}\n                            ```\n                            ": "## Vero Webhook Setup\n                            To enable the webhooks, go to **Settings** > **Integrations** > **Webhooks** and enter the URL at which you wish to receive the webhooks.\n                            \n                            ```text\n                            {{webhookUrl}}\n                            ```\n                            ",
  "## Vero Webhook Setup\n                                To enable the webhooks, go to **Settings** > **Integrations** > **Webhooks** and enter the URL at which you wish to receive the webhooks.\n                                \n                                ```text\n                                {{webhookUrl}}\n                                ```\n                                ": "## Vero Webhook Setup\n                                To enable the webhooks, go to **Settings** > **Integrations** > **Webhooks** and enter the URL at which you wish to receive the webhooks.\n                                \n                                ```text\n                                {{webhookUrl}}\n                                ```\n                                "
}